姚手足: 唔洗擔心我 我撑得住 你地可以失望 不能絕望

一息尚存 抗爭到底

頂撚住

香港咪俾你班仆街搞到絕望囉，DLLM

頂住手足，我哋唔會放棄

大家記得錢係唔夠架

加油

......手足

大家寫多啲信比還押同在囚手足

no man left behind